{"translation-revision-date":"2022-03-24 14:57:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Default Family":["Fam\u00edlia padr\u00e3o"],"Default Size":["Tamanho padr\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"static\/js\/options\/options\/ct-typography.js"}}